淺藍色手環係今日啲狗/藍絲廢老嘅標誌？

係灣仔去會展個天橋見到有堆廢中圍埋一齊派
見我望過去 佢地眼神極唔友善咁睥住我

隻藍色係狗口水嘅顏色

push

手足見到千萬要小心

是但啦
反正你班垃圾已經進化到由見警犬就走佬
變成見藍絲都走佬

走佬都好
早啲返屋企準備夜晚唱歌
影兩幅相就以為自己做左野
然後一個月後好似2014咁打返句I will be back

不過今次輸完之後
要等十年先可以back了

推

你出埋黎咪唔垃圾

休班警拎棍係方便啲狗著便裝喬裝休班黎做野

如果有卧底狗，大家應該咁應對